今日坐巴士 我同個司機講左少少野

我話
坐完你架車之後 你有無發覺你每次入彎都好唔自然
跟住我都未講完
佢就同我講 你即刻落車 唔好係架車到
真係9唔搭8

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

合理呀 無9唔搭8
你企左係車頭
個頭重左 入彎緊係唔自然

你無得同我架KMB鬥 LMB鬥...鬥...